Dans chaque page web, les fonctionnalités utilisables ou disponibles au moyen d’un [geste complexe](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/glossaire/#gestes-complexes-et-gestes-simples) peuvent-elles être également disponibles au moyen d’un [geste simple](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/glossaire/#gestes-complexes-et-gestes-simples) (hors cas particuliers) ?